黑警死全家

我知大家同我一樣都好撚嬲
但係唔好唔記得政府果班高官
指使一班冇人性嘅警犬做嘢嘅人係政府
所以政府應該同黑狗同一待遇
黑警要還眼，柒婆政府都一樣
香港警察同柒婆政府都要死！
唔好俾佢哋覺得我哋唔記得咗政府！

屌晒佢哋老母！

屌晒佢哋老母